有冇天水圍師兄鐘意夜晚係街唱Talking to the moon

曾經有一晚聽到你唱talking to the moon, 想講真係好好聽。你嘅雄厚聲音，真係響遍成個天水圍

大家有冇聽過呢位師兄唱歌

Fly me to the moon